平平地買即影即有相機，求推介

諗住情人節買部送俾女友
有部mini8但係成日覺得大部阻掟
有冇推介？定係同mini8相差不大？